想in 7仔新年工有咩要注意

見到樓下7仔60蚊一粒都幾好，想聽日去問，有無咩要注意
利申：form 5

大鋪定細鋪？

應該算細

揀間多後生女嘅做

細鋪冇福利，食飯冇錢。（好似係）

無所謂的 但洗唔洗經驗
利申淨係返過一個月kfc收銀

想專心工作 回報僱主

齋番幾日可以有咩福利

我做過7仔，如果想識女女嘅話就算啦，做7仔嘅女都唔會正得去邊，其實7仔嘅野好容易上手，最難應該係記煙名，因為有好多款，每日都要數錢入袋，記住咪撚數錯，上雪房擺野飲都幾麻煩，最重要就係咪撚偷印花同錢，真係好容易就比人捉到，捉到你就大撚鑊

姐係成間7仔啲嘢都要做？

收錢數錢，數煙，上野飲，掃地拖地，執零食，好簡單d野做，咁都做唔黎可以跳樓死

咁in嗰陣佢會問乜，問有無經驗係咪應該話有

當然話有其他工作經驗會優先考慮架啦，都係問下你以前返過咩同點解會揀呢份工咁樣，之後留電話再通知你，記住一入去做d人問你想收錢同上野飲，你話想收錢，個雪房好撚凍，d野飲又n咁多款，係幾麻煩

收錢hea啲？其實我唔係好想學嗰啲機點禁 跟住嗰啲交錢增值嗰啲有麻撚煩

尤其呢啲日子可能都多人 收得慢俾人屌

部機禁個零禮拜就上手 充八達通禁一個制就得 當然上野飲無咁多技巧但係要搬酒汽水，重到pk，如果你毒撚唔想對人咪入雪房

唔係 我嘅意思係聽日去問唔係真係interview

下但佢係請年30 初一初二三日咋woh

咁嘅天氣仲入雪櫃真係痴線

利申前7仔員工

扮工等收工

有手有腳就請架啦，你話唔做佢仲驚過你

啱呀

咁呢啲過年工 番完嗰三日係咪可以即quit